有冇人知衛訊 iphone7 128gb賣緊幾錢

懶J唔想出去睇，有冇巴打知道

咁抵鳩你死啦